{
    "data": [
        {
            "number": 1,
            "question": "先週（せんしゅう）の金曜日（きんようび）【学校】（＿＿＿）のとしょかんでレポートを書（き）きました。",
            "correct_answer": "がっこう",
            "incorrect_answer": [
                "がくこう",
                "かくこう",
                "かっこう"
            ]
        },
        {
            "number": 2,
            "question": "【今晩】（＿＿＿）いっしょにビールを飲（の）みませんか。",
            "correct_answer": "こんばん",
            "incorrect_answer": [
                "けさ",
                "ゆうべ",
                "いまばん"
            ]
        },
        {
            "number": 3,
            "question": "【新聞】（＿＿＿）を読（よ）みます。それから、CDを聞（き）きます。",
            "correct_answer": "しんぶん",
            "incorrect_answer": [
                "しんふん",
                "じんぶん",
                "じんふん"
            ]
        },
        {
            "number": 4,
            "question": "学校（がっこう）は【午後】（＿＿＿）一時五十分（いちじごじゅうふん）からです。",
            "correct_answer": "ごご",
            "incorrect_answer": [
                "ごぜん",
                "ごあと",
                "ごこ"
            ]
        },
        {
            "number": 5,
            "question": "あの【店】（＿＿＿）で辞書（じしょ）を買（か）いました。",
            "correct_answer": "みせ",
            "incorrect_answer": [
                "こえ",
                "かみ",
                "はな"
            ]
        },
        {
            "number": 6,
            "question": "来月（らいげつ）【一人で】（＿＿＿）京都（きょうと）へ行（い）きますか。",
            "correct_answer": "ひとりで",
            "incorrect_answer": [
                "いちにんで",
                "いちひとで",
                "いちじんで"
            ]
        },
        {
            "number": 7,
            "question": "よる時々（ときどき）ビデオを【見ます】。（＿＿＿）",
            "correct_answer": "みます",
            "incorrect_answer": [
                "のみます",
                "すいます",
                "たべます"
            ]
        },
        {
            "number": 8,
            "question": "ちょっと休（やす）みませんか。【水】（＿＿＿）を飲（の）みましょう。",
            "correct_answer": "みず",
            "incorrect_answer": [
                "か",
                "こおり",
                "うみ"
            ]
        },
        {
            "number": 9,
            "question": "【誕生日】（＿＿＿）は何月何日（なんがつなんにち）ですか。",
            "correct_answer": "たんじょうび",
            "incorrect_answer": [
                "たんじょうひ",
                "たんしょうにち",
                "たんじょうにち"
            ]
        },
        {
            "number": 10,
            "question": "ロサンゼルスは今（いま）【午前】（＿＿＿）十一時（じ）です。",
            "correct_answer": "ごぜん",
            "incorrect_answer": [
                "ごご",
                "ごまえ",
                "しょうまえ"
            ]
        },
        {
            "number": 11,
            "question": "いつ【お母さん】（＿＿＿）に電話（でんわ）をかけますか。",
            "correct_answer": "おかあさん",
            "incorrect_answer": [
                "おかさん",
                "おばさん",
                "おばあさん"
            ]
        },
        {
            "number": 12,
            "question": "【お父さん】（＿＿＿）の誕生日（たんじょうび）になんをあげますか。",
            "correct_answer": "おとうさん",
            "incorrect_answer": [
                "おちちさん",
                "おじいさん",
                "おとさん"
            ]
        },
        {
            "number": 13,
            "question": "もう【昼ご飯】（＿＿＿）をたべましたか。",
            "correct_answer": "ひるごはん",
            "incorrect_answer": [
                "ひまごはん",
                "ひくごはん",
                "ひろごはん"
            ]
        },
        {
            "number": 14,
            "question": "ホセさんの【傘】（＿＿＿）はどれですか。",
            "correct_answer": "かさ",
            "incorrect_answer": [
                "くつ",
                "かみ",
                "ふくろ"
            ]
        },
        {
            "number": 15,
            "question": "富士山（ふじさん）は【高い】（＿＿＿）山（やま）です。そして、きれいな山（やま）です。",
            "correct_answer": "たかい",
            "incorrect_answer": [
                "ふるい",
                "ちいさい",
                "ちかい"
            ]
        },
        {
            "number": 16,
            "question": "あの【赤い】（＿＿＿）かばんはだれのですか。",
            "correct_answer": "あかい",
            "incorrect_answer": [
                "しろい",
                "おかい",
                "くろい"
            ]
        },
        {
            "number": 17,
            "question": "この町（まち）は【夜】（＿＿＿）とてもにぎやかですか。",
            "correct_answer": "よる",
            "incorrect_answer": [
                "や",
                "なか",
                "ふゆ"
            ]
        },
        {
            "number": 18,
            "question": "あのレストランは【安い】（＿＿＿）ですが、おいしくないです。",
            "correct_answer": "やすい",
            "incorrect_answer": [
                "ちかい",
                "たかい",
                "あんい"
            ]
        },
        {
            "number": 19,
            "question": "毎朝冷（まいあさつめ）たいジュースを【飲みます】（＿＿＿）。",
            "correct_answer": "のみます",
            "incorrect_answer": [
                "たのしみます",
                "いたみます",
                "すみます"
            ]
        },
        {
            "number": 20,
            "question": "パーティーでうワインを買（か）います。それから、レストランで【晩ご飯】（＿＿＿）を食（た）べます。",
            "correct_answer": "ばんごはん",
            "incorrect_answer": [
                "あさごはん",
                "ひるごはん",
                "こんごはん"
            ]
        },
        {
            "number": 21,
            "question": "あなたのカメラは【大きい】（＿＿＿）ですか。",
            "correct_answer": "おおきい",
            "incorrect_answer": [
                "ちいさい",
                "ちかい",
                "おおい"
            ]
        },
        {
            "number": 22,
            "question": "【白い】（＿＿＿）花（はな）を買（か）いました。",
            "correct_answer": "しろい",
            "incorrect_answer": [
                "あかい",
                "くろい",
                "あおい"
            ]
        },
        {
            "number": 23,
            "question": "【荷物】（＿＿＿）を送（おく）ります。",
            "correct_answer": "にもつ",
            "incorrect_answer": [
                "におの",
                "にぶつ",
                "につか"
            ]
        },
        {
            "number": 24,
            "question": "日本（にほん）の【食べ物】（＿＿＿）はおいしいです。",
            "correct_answer": "たべもの",
            "incorrect_answer": [
                "たべもつ",
                "たべぶつ",
                "たへもの"
            ]
        },
        {
            "number": 25,
            "question": "銀行（ぎんこう）の右（＿＿＿）に学校（がっこう）があります。",
            "correct_answer": "みぎ",
            "incorrect_answer": [
                "いし",
                "ひだり",
                "となり"
            ]
        },
        {
            "number": 26,
            "question": "郵便局（ゆうびんきょく）はスーパーの【近く】（＿＿＿）にです。",
            "correct_answer": "ちかく",
            "incorrect_answer": [
                "おおく",
                "おおきく",
                "ちいさく"
            ]
        },
        {
            "number": 27,
            "question": "駅（えき）の前（まえ）に白（しろ）いビルがあります。そして駅（えき）の【後ろ】（＿＿＿）に大（おく）きいデパートがあります。",
            "correct_answer": "うしろ",
            "incorrect_answer": [
                "ごろ",
                "あとろ",
                "まえろ"
            ]
        },
        {
            "number": 28,
            "question": "テーブルの上（うえ）に【手紙】（＿＿＿）があります。",
            "correct_answer": "てがみ",
            "incorrect_answer": [
                "しゅかみ",
                "でかみ",
                "しゅがみ"
            ]
        },
        {
            "number": 29,
            "question": "男（おとこ）の子（こ）と女（おんな）の子（こ）の間（ま）に【犬】（＿＿＿）がいます。",
            "correct_answer": "いぬ",
            "incorrect_answer": [
                "ねずみ",
                "ねこ",
                "か"
            ]
        },
        {
            "number": 30,
            "question": "スーパーの【中】（＿＿＿）に花屋（はなや）があります。",
            "correct_answer": "なか",
            "incorrect_answer": [
                "ちゅう",
                "よる",
                "なま"
            ]
        },
        {
            "number": 31,
            "question": "木（き）の下（した）に【黒い】（＿＿＿）いすがあります。",
            "correct_answer": "くろい",
            "incorrect_answer": [
                "あかい",
                "あおい",
                "しろい"
            ]
        },
        {
            "number": 32,
            "question": "エレベーターの【左】（＿＿＿）にとけい売（う）り場（ば）があります。",
            "correct_answer": "ひだり",
            "incorrect_answer": [
                "みぎ",
                "となり",
                "した"
            ]
        },
        {
            "number": 33,
            "question": "門（もん）の【外】（＿＿＿）にだれがいます。",
            "correct_answer": "そと",
            "incorrect_answer": [
                "まえ",
                "おく",
                "なか"
            ]
        },
        {
            "number": 34,
            "question": "朝（あさ）【早く】（＿＿＿）起（お）きます。そして夜（よる）【早く】（＿＿＿）寝（ね）ます。",
            "correct_answer": "はやく",
            "incorrect_answer": [
                "ふるく",
                "おもく",
                "あたらしく"
            ]
        },
        {
            "number": 35,
            "question": "私は先月（せんげつ）の十四日に【中国】（＿＿＿）から日本へ来（き）ました。",
            "correct_answer": "ちゅうごく",
            "incorrect_answer": [
                "ちゅうこく",
                "ちゅうなか",
                "ちゅうくに"
            ]
        },
        {
            "number": 36,
            "question": "マリアさんはダンスが【上手】（＿＿＿）です。私はダンスが下手（へた）です。",
            "correct_answer": "じょうず",
            "incorrect_answer": [
                "うえて",
                "へた",
                "じょうしゅ"
            ]
        },
        {
            "number": 37,
            "question": "ミラーさんはどんな食（た）べ物（もの）が【好き】（＿＿＿）ですか。",
            "correct_answer": "すき",
            "incorrect_answer": [
                "いき",
                "おき",
                "はき"
            ]
        },
        {
            "number": 38,
            "question": "約束（やくそく）がありますから、今晩（こんばん）は早（はや）う【帰ります】（＿＿＿）。",
            "correct_answer": "かえります",
            "incorrect_answer": [
                "かります",
                "うります",
                "はしります"
            ]
        },
        {
            "number": 39,
            "question": "細（こま）かい【お金】（＿＿＿）があります。",
            "correct_answer": "おかね",
            "incorrect_answer": [
                "おきん",
                "おばん",
                "おぎん"
            ]
        },
        {
            "number": 40,
            "question": "家族（かぞく）は【何人】（＿＿＿）ですか。",
            "correct_answer": "なんにん",
            "incorrect_answer": [
                "なんひと",
                "なんじん",
                "なんびと"
            ]
        }
    ]
}